雙魚座可以入嚟吹下水？

雙魚座分手之後會唔會好快就冇嘢

唔會

雙魚本身都鬱鬱地 你話呢

我唔係雙魚

係呀 成日都諗負面野 好辛苦

點解

差唔多3年都未放低

有冇故事聽下

我想聽故事多啲

睇住佢對你越黎越冷淡同疏離 好心痛

永遠都唔會放得低

我明白 你會好痛苦

誇張咗

我上個禮拜生日前分開

開頭會以為自己冇事 但日子越耐會發現好後悔
又唔想比佢知自己放唔低 但係又希望佢會get到

我明白呀 咁你有冇去搵返佢了解下

屌 一樣 日子越耐越後悔 到而家都仲未放低

點解呀 但係你唔覺咁樣好辛苦

生日前分手打

我覺得認真拍過拖 散左就做唔翻朋友

好辛苦啊 但控制唔到

好痛

越耐越後悔

有啲人覺得唔可以做朋友 咁佢有冇拉黑你？

有冇野分享下

想攬下雙魚座嘅巴絲

雙魚會唔會特別痴身？

但當有下一個既時候就會開始唔記得

Me too

有時可能係自己諗多咗 但奈何自己既第六感都幾準 寧願信第六感

唉 我一睇到合照就諗起以前開心嘅事

我覺得雙魚好痴身 起碼我係

成日都疑神疑鬼 覺得佢成日呃我

好多女仔吾鍾意

一樣 以為自己move on左 點知仲係原地踏步

好快會鐘意第二個，就冇事。

初頭一定會係咁啦
甚至你見到佢既物品都會諗起

要記住有時絕情對自己都會係好事

講就容易

真 平時chat成日都唔係好信佢 好鬼辛苦 但一出去見到佢又心軟

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

我吾捨得刪 因為係開心嘅回憶

屌 一樣成日chat佢電話呀

以為自己move on左 但每次諗起佢都仲好痛

我都係

當你有下一個先刪/掉啦

我記得想當日無意中知道
條仆街突然分手無幾耐就結左婚
然後我乜L都掉晒佢 delete晒佢
重新做人

由一開始大家秒覆 成日傾電話 到遲覆 hea覆 到無覆無傾 種失去既感覺好難受 想的起心肝唔再搵佢 過兩日又會借d意搵朋友約佢一齊出去 好犯賤

覺得自己多情？例如有新鍾意既人但又好似放唔低上一個

以為冇嘢但其實心𥚃面放唔低

我知道 我仲成日打俾佢

係呀 好辛苦

人人都話我哋花心 其實雙魚係好専一

雙魚好重情

好難倒追雙魚，忽冷忽熱，最後唔理我😔 算，知自己唔靚

好痴身 痴身到我都覺得自己煩

雙魚座係咪都死纏爛打 今日比個曖昧緊嘅女仔話死纏爛打 其實我都覺自己係咁 好似太chur

係

會 極痴身 見個時會好sweet
但係一唔見又好無安全感
好煩 之後又會係咁扭計
要男朋友氹返
好驚有一日佢會嫌我咁煩咁極端

唔關星座事

我由以前第六感勁準
但係依家 好似用哂咁
估咩都唔中

之後我都無再check佢電話
呢個真係潘朵拉盒子嚟
好多野 我寧願唔知

分開下已經好痛
何況要分手呢
好彩最後佢都唔捨得同我分開

我同樓豬情況都似 今年生日前比人飛
開頭真係好辛苦 日日都崩潰
但之後自己不斷去面對 搵下朋友傾 就好翻好多
就黎分左一個月 唔開心依然會有 但至少知道時間再過耐d 就會無事 希望係

最緊要少d亂諗嘢 搵多d野做下 我開頭係訓覺前都飲少少酒 等自己好訓d

雙魚座分手後最難捱既
應該係要忍受住自己不斷ff虐心

大家好 我係雙魚座 <3

成日亂諗ff
好容易就抱有期望
但對方小小嘢又令你以為冇機會
一搵返你 只係一句 已經令你死過翻生
一直喺呢個起伏之間徘徊
但冇勇氣問 冇勇氣講先
跟住就磨走咗耐性
最後已經唔知係一場誤定係自己失去機會

其實雙魚應該點追 成日一時一樣 好辛苦

我覺得首先要忍受得到嗰種
一啖砂糖一啖屎嘅feel先
利申 雙魚男 好彩女朋友忍到接受到

真係想放棄 搵完我已讀我

十年喇

雙魚好難放得低以前既野

你介唔介意TG傾下 教我點樣可以忘記佢😞

但係ex成日都話一齊返 我自己又哀同佢一齊返
最後佢又話做返朋友 屌真係好撚辛苦

唔會做到朋友 最好盡快斷絕來往
利申過來人

但係又唔捨得

受苦嘅會係自己
可能每隻雙魚都係要折磨自己一段時間先識離開
第一次用左4年又係話要做朋友 玩死我

最後你係點放手架
咁你覺得佢係唔係真心想同你一齊定係hea時間

雙魚係弱智仔

我係雙魚仔
以前拍拖真係好想日日痴住
但而家係覺得有自己生活圈子，見唔到時將個感覺留係心到，等見果時先爆哂出黎

同埋分手既話我會一分手將所有對方既野掉哂，del哂...之後等自己on99 sad返2-3個月就慢慢無事架啦

係呀 如果唔係點解受傷一定係我哋

我都係魚仔

唔見佢 unfollow fb ig 真係要佢係你嘅生活消失一段時間
佢似係真心 幾年後嘅今日佢仲會主動約我 不過我已經冇曬feel 只要真正放低左先可以做返自己 同有返自己嘅生活 諗返起個陣幾乎係迷失左自己

巴打 每個人既情況都唔同 所以其他人係真心定hea都唔代表你個ex都一樣

我覺得你心入面已經有哂答案 就算比你一齊翻 你都預左唔行得耐 再多 都只係不捨

所以不如忍痛早d放手 對大家都好

op34344

你哋吾介意都可以一齊吹下水

雖然唔信星座
但就我個人情況黎講
的確係

唉 我就覺得雙魚座既女仔
永遠都放唔低前度

想問下
之前個雙魚仔同我講到明話冇可能同我一齊
話咩佢唔夠好，但之後又無啦啦約我出
想知係想frd感相處定其他？

唔會 雙魚只會自欺欺人咁呃自己放低咗 然後扮到自己過得好好 實際上敏感到對方有少少動作內心已經好崩潰 內心有無限個小劇場諗之後要點做好 唔通夜晚自己一個傷心咁喊又同你講
利申雙魚絲

見過一眼就已經諗埋下半生 雙魚

雙魚撚對感情好sensitive架

一係收你兵 呃蝦條
一係就可能想試下比機會你
第一種可能性大好多
直接問清楚最好

點解講得咁準....
我係雙魚女😭

因為我都係雙魚女 我都有經歷過

有啲雙魚其實都唔係咁脆弱
內心小劇場果啲緊咖啦
但分手可以靠自己 唔太長時間走番出黎
講到尾 都係事在人為同諗得通
大部分時間樂觀堅強既雙魚係有

呢個真 諗幾多次想分手都無用
最後都係hurt夠就會識放手